要處女做女友果d多數係毒L（吹水）

正常既男人有過拖既男人都唔會太介意
有啲男人好奇怪又要處女又要扑嘢之後又要飛條女
呢個世界邊有咁多錢處女
你見到自己女友靚女啊俾你我都忍唔住啦
唔好同我講咩你女朋友俾人搞個啲咩
我俾兩個選擇你
一係肥婆處女
一係靚女非處
你會揀邊個？
真心覺得而家女仔冇做過雞冇偷食專一已經好女仔

Push

總之就cheap d , that's all

你打飛機都cheap d

肥婆先正 仲要係處 perfect

男女係唔平等，男仔做左無人知

其實同班毒撚講處女跟本係偽議題,因為佢地本身就係女性絕緣體

其實知女仔

On9
我A09青頭仔都唔介意條女
個樣
身材
家底
學識
智慧
性格
係唔係處
咪一樣無女！

加油巴打

推

講下你都認真

真毒L冇女理啦 仲點知人地係咪處

你肯定要求高， 以我所知香港好撚多豬扒

暗蒼大肥婆巴打殺唔殺先

殺！

你去到28-30一定唔介意,咁點解唔一早就唔介意?
利伸後悔十幾歲介意屌少左好多條女

D連登毒L介意

你上tinder一樣大把女唔靚，你全部都like我唔信你冇女

收到！
我試試！

睇死呢班人真人樣同性格冇得救
佢地連非處都溝唔到走去打擊人
我都覺得處好啲,但如果將呢個標準放到好大,自己就會後悔